今日係個好日子！！！

除左今日生日
見到好多人黎左我流動生日會外
大家開始進化

私了福建幫
反對遊行照多人出門
真正hit and run

多謝大家出席
送左個生日禮物俾我
生日願望有望達成

願榮光歸香港

光復香港時代革命
五大訴求缺一不可

光復香港時代革命

同日生日幫推